發夢見到灣仔，夢遊感想

另外灣仔呢次明顯唔夠狗力，北角夢遊銅鑼灣，再夢遊到最前去到灣仔。前面完全一個狗都無。